傳聞Black Mirror電影版會係互動故，12月28日上映

連登早排興完一輪互動故
而家話Black Mirror電影版會一路俾觀眾選擇劇情
傳言28號有得睇

劇照

互動故又幾過癮喎

想睇

28號啦喎，睇得未呀！！！
可能要等美國時間

好似晏就4點到會有